老衲要摧毀夏天

你摧丫…… 你摧丫……

老蚋佢轉身變 已變成糞便

天熱既老衲咁撚廢
摧撚到咩

咁邊個為大地帶嚟雨水

講左幾年